大家係咪接受咗港鐵日日都宵禁？

港鐵唔係要服務市民嘅咩？日日十點收，啲野要整一早整好哂啦！何況我見唔到早收之後有任何維修

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

因為冇再撘黨鐵 所以冇留意佢開幾點關幾點

黨鐵只不過係證明左自己係非必要存在
既然都非必要，咁做乜要特地提

正解
WFC？

True I don’t give a fuck to emptyR

831之後無坐

其實MTR 大家都有份
政府係最大大股東
依然要讉責

都唔會搭，佢宵唔宵禁關我咩事

國際上要佢身敗名裂！

反正商家佬死最快我又唔搭黨鐵

屌佢老母買左全月通，以後都唔撚買！

應該問市區商戶接唔接受

仲證明咗黑警係廢嘅添，紅綠燈爆哂都冇咩車禍，冇人行咇都冇特別多罪案，證明所謂犯罪率低係香港人本身少犯罪

垃圾狗鐵日日係門口裝腸下有冇人行過 等機會叫黑警再破壞

因為黨鐵配合政府
逐步宵禁
等人習慣

冇乜問題呀， 收早d 仲好。
大家少左OT , 打工仔正常化返。

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

其實都好 最好6點就收皮 等d人習慣下

坐其他交通工具

咦？原來仲未執架咩？

汁左佢味算

直頭想佢日日都宵禁繼續影響經濟喎

日日收咁撚早 無見過d野整番好

唔再搭黨鐵，當佢唔存在，10點收與我無關。
瘋狂增進對巴士路綫認知中。

係 最好執左佢
唔care

犯案果班當曬差

呢個真香港人係善良嘅

天水圍屯門來回有冇得唔搭黨鐵

最好收早D, 收番8點啦
政府唔好怕商界壓力

無搭好耐因為

輕鐵仲要唔整tim 日日 15~20 分鐘一班 食屎

係已經接受咗香港無黨鐵

Same

佢要攬住啲商家一齊炒 歡迎之至

全靠香港人自律，香港可以成為首個無警城市

解散警隊啦垃圾政府

證明唔用黨鐵 坐巴士一樣可以
建議九巴係時候食住個勢
唔洗俾黨鐵壟斷

呢個有啲保留 車禍唔講 但罪案難保唔會有不法分子乘虛而入

唔搭還唔搭，唔好話理得佢宵唔宵禁
根本成件事唔make sense，佢宵禁呢家野就算唔搭都一定要理，唔可以令到佢宵禁合理法同無止境落去

閂黨鐵要脅普通市民割勇武，殊不知平時狂加價，又出軌，721 831令到一般人都怕撚左黨鐵
身邊有淺藍屋企人都因為安全問題罷搭左

我淨係知大家接受左佢出軌

繼續搭黨鐵啦垃圾狗

最好日日收8點

Morning sir，死未呀sir?

唔係連登仔想咁既咩?
講真 我地能屈能伸
無黨鐵仲好 習慣其他交通工具
佢咁晚晚早收影響到既只係平時啲出人出街消費
最後受害既咪又係啲業主

有就一定有，但係你見唔見周街搶掠?爆噃閘都係得幾個南亞人搬過嘢，而家係最少2個月冇警察呀講緊

反正都宵禁，星期六日每個站用兩分鐘幫佢大維修

真

咁咪唔撚搭lor, 有撚所謂咩

唔係可以點?

已經有美國議員出聲
心水清都知咩事
廢老藍絲咪繼續相信維修中

完全無理過佢幾點收，因為已經無搭好耐

坐巴士啦

最好日日都唔好開

逼其他人擺鐵

佢要市民唔好太依靠黨鐵

係唔畀你坐，吹呀

其實係好事
慢慢香港人就會慣左無黨鐵都出到街
過一排港鐵就會仆街

其實佢幫緊手令中立/偏藍嘅人習慣
之後我地點爆都無問題了

已經冇再搭黨鐵 理得佢幾點收

原來仲宵禁緊？轉左搭巴士無留意到，黨鐵呢d垃圾就唔好搭啦

Get a Life, P牌仔
Blocked

呢d真係公民意識黎
如果強國既話

連喺屯市個站燒爛咗個部機都唔清 特登好似展品咁擺係到比人睇

琴日見到上水站仲有好多閘機壞，我都要要流動卡機入。

我都唔搭，你炸左佢我都唔 care

講真收10點不如收8點, 仲要逢星期日運休

重要既係Bloomberg而家有報HK de-facto curfew
不是法律形式的宵禁, 而是利用交通壟斷來達到目的

真宵禁

無理會過佢
搭巴士 揸車only

最好以後都唔好開

坐巴士訓下幾好

無搭好耐
搭輕鐵都唔會俾錢

屌, 大家諗法一樣

好耐冇搭過黨鐵咩黎架

商家蝕得仲入肉

日日收10點幾好
學外國咁提早收工

少左好多人搭，巴士長期都多人

Same 坐巴士 用散紙

唔撚搭呀屌

根本係政府叫佢停

外國都話佢係黨鐵，個名已經臭過屎

自從成為黨鐵之後就無再搭

d商場無撚晒人行啦，個個都一早返屋企

如果施政報告提出長期8點封鐵
做到真正work life balance應該冇人反佢

因為收幾點已經唔關我事 話之佢唔開

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。

我地都無乜所謂既 坐九巴可以
但糖水鋪 酒吧果d應該影響最大

番工迫住都要搭鐵
但收工出街 一定唔搭鐵

因為已經好耐無搭
全城download citymapper 啦

應該要佢交代 修理d咩 佢個schedule 係咩
維持收十點要keep幾耐

有料就日日收6啦 咁先激發到全香港打工仔出黎既意欲

不如朝九晚五 休六日 公眾假期
ON99 黨鐵

屯門元朗天水圍煩d
日頭無咩車10點後要的士
同時亦最傷商場

不如直頭執柒左佢啦
冇搭好耐

對我地影響唔大

最緊要佢搞著啲商戶

馬爻吾刀

有好多港豬22xx仲等K巴同輕鐵，根本乜都唔care

same
坐巴士！用散紙！

煲大佢出軌果2單野

唔撚搭理閪佢

IVE LWL cancel曬夜校啲堂

根本就無整過

班人官官相衛，以後一定算帳，呢d大型運輸工具，本身用大量公眾既錢同地方，根本就好應該服務市民，依家咁做就係更加彰顯自己不公義，不服務市民，擺姿態等等。

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位，懷疑比美心負皮啊。

推

都唔搭，理得佢開幾點同閂幾點

因為連登仔唔會搭黨鐵

咁樣令香港人早啲番屋企訓
少啲消費
慘既咪零售囉
做死個市咪正苦黨鐵

都話香港人麻撚木架啦
所以麻XX根本唔會失民意

講真 721之後已經好撚少搭
831之後真係直頭唔撚想再搭

早少少起身坐巴士訓下教, 其實都okay

話唔定仲有坐靚女隔離tim

罷搭

已經無坐2個月 wfc

月票 係咪 有得退返錢

晨早坐左巴士la!

唔係搭唔搭 / care唔care既問題
而係咁樣營運合唔合理？配合政府agenda都完全冇問題？

利申冇搭鐵，但覺得咁樣大家慣咗=放任黨鐵

一樣 who fking cares

Show Blocked User - Getalife

真理得佢唔開

無咩人提佢地出軌

完全見唔到有損毀痕跡
封撚晒D出入口剩低一個
不如執柒左佢

same here

真事

慣左仲好 以後日日搭巴士

其實睇示威就知，香港人既理智同自律真係高到但就太高先一直升級唔到，要搞咁耐，依家只係希望香港人既堅持夠高

係因為佢無撚整過
唔係整左咁耐

香港人適應性好強, 身邊人都習慣晚上無鐵, 個個識搵小巴巴士

本身有車 地鐵咁樣都唔會依靠用私家車
多d坐巴士

當初話全部香港人都係港鐡腦細, 之後個惡夢就黎啦, 年年加價, 依家又唔服務市民

個幾月無塔

都唔撘 支持執左去唔好開

支持停8點
等大家快啲習慣無鐵生活

冇所謂，因為呢世人都唔會再搭地鐵

ching呢個咩app

831後冇搭過 who fucking care

佢唔通要嚟拍831 cctv

咁証明左晚上十點後真的不需要黨鐵

唔係狗做乜要坐狗鐵？
狗鐵全線大爆炸都唔關我事～

變相宵禁, 迫D人早D放工返屋企, 焗市民返自己社區消費, 又可以玩死旺區D商舖, 大家慳返D錢打持久戰

佢老味搞到巴士小巴日日排曬長龍

本身罷搭緊 想我點

其實黨鐵之後都咁早收都無咩所謂 香港人好快習慣
唔搭就好

咪撚忍啦
星期日拆曬佢幫其他人被動罷工仲好啦
反正無拆都屈，又宵禁

都唔搭啦，理得佢幾點關門。

最好執柒左佢

你最近其實有冇搭過狗鐵

有時我避唔到, 我最近淨係搭過兩次, 見過

港島線平日放工時間7點, 往柴灣方向, 成排有位任坐
荃灣線星期六下午2點, 過左荔景落荃灣, 又係成排有位任坐

我都未見過哩D 光景

所以佢10點收, 根本冇撚所謂, 因為俾你坐你都唔敢坐
士撚旦啦

吓
原來港鐵仲整緊
十年無搭

唔接受可以點?

黨鐵依家開少幾部閘機特登要人大排長龍就係為咗引入x光機做測試
睇下你班人會唔會屌晒鬼

已經慣咗預早揾定點搭巴士

都唔會搭黨鐵 完全冇影響喎

理撚得佢，此生不搭黨鐵，不幫襯站內商店

執柒咗佢啦

係發現冇左佢都一樣生活到
所以mtr可以執柒佢

其實係狗鐵自己做柒自己
我見好多人開始夜晚適應緊坐巴士
其實係好事

嘜你重坐緊黨鐵，屌你坐巴士啦

無錯，佢早收關人撚事

多左好多人搭巴士

我不嬲都淨係搭巴士 呢排條條線起碼多左50%人

不論時段

遲早有人幫佢裝修

多啦唉磨吳

之前公司d同事都唔罷搭黨鐵。自從黨鐵自己平日關站早收，逼住大家學搭巴士，宜家大部分同事反而習慣搭巴士。支持佢繼續宵禁

Agger
港鐵，咩嚟架，食得架?
i go to school by bus咋。

就算佢運作緊我都係搭巴士 喂大佬 一陣搭搭下黨鐵 無啦啦衝堆速龍入黎打咪仆街

up

非常歡迎宵禁
睇吓啲商家佬可以頂到幾時

其實佢咁樣係自己拎石頭砸自己隻腳。
間接幫緊攬炒派。

早的放工唔好咩？

Claim交通補貼個網

乜黨鐵有開？？ sor 無搭好耐

都唔搭 理撚得佢

無坐黨鐵好耐

搭緊巴士

我都係 明知經地鐵會快d去到對面，都唔行，係唔比人流佢呀吹咩罷用埋八達通，完全無問題

其實今次事件證明香港警察真係垃圾
有同無都唔影響社會治安，即係多舊魚

綠卡萬歲

要啦又唔關我事

agger

一陣又俾人打爛曬

agger, 理得佢開唔開, 已經當咗冇開

會出軌會撞車會俾狗拎警棍毒打
搵鬼搭

撘巴士
舒服 價錢又差唔多
仲可以同女朋友卿卿我我

我都唔搭鐵
對我無影響

無所謂 事實證明佢嘅存在係非必要

wfc

我寧願打的都唔會坐黨鐵, 理得佢死

根本都冇野壞 點維修

自己同身邊朋友都冇坐鐵好耐了
轉左坐路面交通工具
過海就坐船 港島開工就坐叮叮

可以睇多d香港景色
又唔洗吸入殘留TG
睇野闊左 皮膚好左
命都長幾年

繼續收早但特登唔維修

exact7ly

8點封鐵
日日準時收工不是夢

收皮啦sir

罷搭啦，仲關心佢做乜撚

因為無再撘
所以唔知唔理?

都唔撚搭，執咗都由佢喇，垃圾公司。

圍爐
個個都唔搭, 大陸客又少左
但點解地鐵仲係咁逼既

香港人冇得搭黨鐵咪因為要用黎運你班黑警囉呀蛇 同埋呀Sir你講到你班黑警冇爆過d站咁？

係喎
錢又收足，禁又照宵 野又唔見話整返好
邊道講得通
一係執左去 幾時輪到佢自把自為宵禁

最好就執柒咗佢全面鎖鐵。

係，習慣左坐巴士

仲有撞車

自戒鐵之後 人精神咗 健康咗 做嘢快咗 連腦細都讚好

可唔可以開返以前俾黨鐵收皮既巴士線

10點後其實坐巴士仲好

同意 出軌咁撚大單野都冇撚人逼佢出嚟交代
之前追cctv呢？又冇咗件事
唔係搭唔搭嘅問題 係根撚本唔應該放過佢

一接近10點巴士即多人
就算唔搭都會搞到人 垃圾黨鐵

乜嘢係港鐵

我都唔會再搭 理鳩佢收皮

唔想坐啦

其實真係因為咁而早咗放工 所以ok吖
理撚得佢

做咩講個真相出黎

不嬲都話支持宵禁

幫手禁咪好

搭單問下廢老卡係咪特別難感應？

冷處理可以 廢事又煲到賴落我地到

冇所謂，佢唔開都對我冇影響

I don't care

身邊朋友已經開始慣左唔搭黨鐵，搭巴士又有位坐

平時都唔撚搭黨鐵
無留意佢幾點閂

Btw，啲廢柴藍絲話無黨鐵比dc9 劏
咩大埔返粉嶺$100

屌佢老味我搭巴士先$6.8

其實好多主要路線都係經地鐵行去其他地方。但佢就封左條路，咁就麻煩了，個區嘅人就要行勁大個圈先去到另一邊或先去到個商場到，明明條路唔係佢

慣左搭巴士直到屋企樓下唔洗行
黨鐵不了

今年睇佢又加價
又唔知會出咩那渣手段R大家啲錢

見到開槍打學生，仲有咩心情去Shopping

er... 我都有嘢講

黨鐵整咗咁耐都未整好仲喺度早收工，係咪應該要交代下進度呀？！定係你整唔掂呀？！

繼續爆

呢排好似多左好多綁架少女

我都係見琴晚勁多人等巴士先知原來佢仲宵禁緊

佢早收係因為要晚晚運狗。

無所謂, 好耐無搭

早收裝監控CAM
不了

有冇巴膠進修班？

自從撘多咗巴士後, 多咗風景睇, 多咗機會坐到位

全月通叫佢退款啦，如果有啲人係10點後放工咁今個月咪白買？

其實党鐵日日自我玩宵禁係好事黎
配合大家攬抄大行動
我覺得早排收車收8點係更好，而家收10點反正唔夠去得盡

本身都唔多坐，發生埋呢幾個月我已經一次都冇坐
身邊人都坐少左好多，我直頭當閪鐵係唔撚存在算

呢樣真,轉車都唔搭佢

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

53 不過唔入天水圍濕地公園嗰邊
只係有一兩個站係天水圍站

買左九巴月票不知幾撚爽
黨鐵？咩嚟㗎？

巴士又有得坐又舒服

已經好耐無搭黨鐵。。。。真係無留意。。。

今日留意新聞，佢話十點收果時已經冇話爭取時間進行維修
同埋黨鐵話冇零件
冇零件點整
整唔到又點解早收站?
有冇方法投訴?

最好以後都唔開㖭

依家盡量搭巴多
黨鐵點樣其實冇所謂

喂日日都早收咗添呀

都唔會搭
話知佢開唔開

搭巴士 黨鐵不了

駁唔到

唔提唔記得有佢

日日搭狗巴

狗巴成為最大贏家

我嫌佢太晏
最好6點就停

我就唔搭呀，問下彌敦道d鋪頭囉

黨鐵已被黑警接管。

10點收=宵禁係咩心態
大撚把車返屋企啦

係

最好六點就宵禁

戒左好耐啦
佢愈唔方便 就愈多人會轉搭巴士
平時搭開架巴士成日坐唔滿
宜家日日都爆曬 不知幾開心

商人都未出聲，我呢啲小市民有乜資格出聲！

想佢再早啲收 收到啲藍絲都懷疑邊個先真正影響經濟

831 後冇搭過EmptyR

返工完全唔需要Empty R
完全無理過

exac7ly

最好再早D收甚至日日唔開.到時D夜場同食店摺晒,D失業人士就會真係走去暴動,去搶金舖搶銀行打劫D有錢佬同大陸大媽.正到爆呀~

成個月冇去過任何港鐵站
港鐵自己唔做生意 關我撚事

仲好啦，俾個機會大家戒搭黨鐵

不嬲都唔搭党鐵，老實講佢就算唔開其實對我都無影響

冇搭好耐
但最明顯感受到嘅係鋪頭因為佢而收得好早
九點成個商場收哂咁滯，好似喺外國咁
提早感受到入黑嘅寧靜好舒服

最好早d收，公司出左memo話mtr早過9點收，我地有得早走

冇搭四個月 唔清楚

唔搭啦 留意嚟做咩？

已經轉左坐巴士
就算出入深圳都咁話

我唔接受, 咁可以點

呢個真 但佢的確令條街嘅人少左好多 舖頭賺少左 亦令藍絲不便 長遠又會賴落示威者 亦令街上真正少左人 方便佢地晚間棄屍/綁架手足

雖然唔搭黨鐵 但都唔想佢可以咁得戚
當然文宣要做足 我區都好多文宣點出黨鐵仆街擾民
除此之外有冇人有提議可點做？

政府唔使搞最高工時了, 用黨鐵早收已經達到效果

你覺得個政府你有份咩得d錢你係有份

不如索性朝9晚5，
每星期放兩日啦，
反正都唔想比人搭

我一早罷搭，佢宵唔宵禁，I don‘t even fucking care.

傻閪 以為我港人無左地鐵會死
而家晚晚條街少左人 食飽飯落街散步不知幾撚舒服
不過要小心馬路可疑車輛

香港人

收8點啊笨
黨鐵

嫌佢仲未夠早收
越早收佢旗下D鋪位越大鑊

當我連10點後搭過海巴士
再轉車都接受到
日頭真係輕鬆罷鐵

一年出軌四次, D管理食哂屎

用心良苦

唔接受可以點

理撚得佢執左去重好

same

無搭好耐，依家收十點咩？

一樣，朝早塞車太嚴重，逼住搭鐵。
收工多啲時間就搭巴士。

我接受埋日日無輕鐵 on99咁行路

有無巴膠開我非常需要
831之前真係非常依賴黨鐵

番工試過預早搭巴士 都遲到

咁唔上堂點考試畢業？

司法覆核？？？

吾你老

而家咩都唔知呀

十點就收皮可以令大家養成唔搭黨鐵既習慣

停左先裝修係本末倒置
裝修原意係唔比佢提供服務
依家係求仁得仁
佢自己停左
大家轉晒搭其他

最好早收一年半載，等巴士公司可以做番起條數，加番路線、班次
大家又搭慣巴士
打破鐵路壟斷香港交通局面

會唔會變葛咸城？

Wow

如非必要我都係依賴其他交通工具先
行20分鐘去坐車都唔坐黨鐵

搭巴士 所以幾點收唔太關心

連登仔係少數

同全月通比，綠卡真係好紓困

VTC配合黨鐵玩9夜校學生，晚晚停課

盡量都唔撚坐黨鐵

由得佢囉

其實黨鐵一壞, 都係差唔多

大家唔好再搞港鐵啦！！

標題黨！大家入去睇！

屌一撚樣！
琴日塞一塞車，程巴士坐左兩個鐘！
預早左出門都死！

其實無 只可以指出示威初期－中期都有爆鐵
但都無關無早收
依家咁擺到明係配合政府
只可以做多d宣傳

屋企人都驚左佢紅磡 同荔景單野
轉左坐小巴巴士

黨鐵

其實大家養成罷搭黨鐵
又唔去黨鐵商場係會令其股價收皮
然後長遠會改變整個生活環境
誇張啲講連起樓地方都會變

利申：巴士月票持有人

係呀 乜原來都仲係日日十點收皮 我都唔知

幾好呀 強制work life balance

所以番工迫住搭鐵
買特惠飛 輸少當贏

啱 仲好多浮屍 跳樓
邊個做自己諗

住親界好難唔搭黨鐵

黨鐵咁做仲好
令到商家因無收入
俾壓力港共
之前鄭立有篇文有講
到時就好睇

小股東應該要反映

香港人嘅質素係世界級
無需黑警
都有自治自立能力

唔搵啲休班警犯下法，警察有咩做

重點係夜晚堂上唔到

agger嗰日真係個個準時走，人人返屋企食飯，家庭都溫暖啲

一張圖已解釋

我搭巴士同小巴喎
以前住港島就搭得多，不過港島可以行同搭電車

停咗搭好耐
咩藉口都冇用 有骨氣就係唔搭
頂多巴士轉巴士/小巴

黨鐵而家多左勁多中國cctv 完左之後一定要清算

不如再裝修啦

我都係

黨鐵根本就係慳撚返條數出嚟，10點後搭鐵人流幾多心照，齋計果段時間根本蝕到入肉

我都係咁諗
可能慳番d錢維修，補番OT比啲員工

無搭好耐啦

唔接受可以點, 你再幫佢裝修佢直頭唔好,你都吹佢唔漲。

早收咪就係搵魔警嚟拍戲囉

same
唔好揸車就坐巴士

港鐵日日收十點, 自己唔做生意, 年底無錢賺咪加價加到有錢賺, 小市民有聲出嗎 ?

班後生話幫港鐵裝修, 裝修完就會變返1點收車 ? 如果唔會, 咁裝修黎托 ?

做事有目的, 而家亂咁嗌幫XXX裝修, 以為自己好醒, 其實只係為左發洩自己對社會不滿的情緒, 對所有人都無好處, 如果幫店鋪裝修可以迫到商家佬對政府施壓令政府讓步, 答應五大訴求任何一項, 我唔反對, 但如果無用, 咁做黎托 ?

咁勇武, 最簡單有用就係搵林鄭出黎, 同佢講道理, 你搵到林鄭的行蹤嗎 ? 可以埋到佢身邊同佢講道理嗎 ?

小市民唯一可以做, 就係10 月 20 號下午 1:30 去尖沙嘴行出黎, 比全世界睇到香港人和平示威, 香港人團結, 香港人的高質素, 值得有個更好的特區政府。

真
乜原來依家改左10點

根本就無整過，純粹為咗屈勇武

唔係接受！
係無視！

一係巴士 一係揸車

敢樣重好，出夜街果啲人已經慣左搭巴士小巴，你就算開返曬都冇人搭

831個正皮

放心，26號就正常返

佢幾點收車唔關我事，我唔會再撘黨鐵

唔覺

最好日日停 返工咪坐巴 巴都無咪唔好返工 搵過份工

馬照跑 舞照跳 地鐵? Who fucking cares?

巴士囉
最近先發現搭某D巴士路線, 重快過我地鐵番屋企

9 月開始無搭

最好就日日唔好開 垃撚圾

錢可以唔比 但係車可以照搭
每日運動強身健體
利申 已轉搭巴但偽得閒都會做運動

已罷坐
就算行得遠 甚至等幾個字巴士
我都堅決唔坐黨鐵

接受咗, 但都冇計,
現在是半宵禁狀態

老實講, 以前70年代, 都係日日坐巴士電車和渡輪

唔係公司出去做野急住去都冇坐啦
日撚日係到講話比人打爛野洗腦洗撚到

話尻知佢幾點收，大撚把巴士搭

搭巴士舒服好多

輕鑼可以照搭
反正唔會比錢
同埋真係好安全唔驚比人周

加重防護 加CCTV 俾黑警入去熟習地方 俾黑警演練 諗吓加安檢機
大把嘢做啦黨鐵

永遠唔開都得啦

比你哋班撚樣日日搅，唔接受都冇辦法。廢老/黑警無撚叫錯你哋
btw 想 get a life 使乜愁，大灣區更優秀

行路當做運動

因為我已經唔搭黨鐵囉，而家可以既都搵巴士搭

721之後已經無坐
油價貴左好多都寧願揸車

我阿媽仲問我做咩唔買全月通，抵好多。我：

最好永久停

唔接受GA~
所以一有機會就幫佢裝修
但似乎都改變唔到啲乜...

正名

Murderer Terrorist Reserved

tg @lovesameroadpplbus
歡迎隨時入嚟問路
介紹吓俾啲親朋戚友

Push

no搭

not care

因為罷搭黨鐵 所以唔洗留意

有巴士，雖然有時巴士都爆，要企番去新界都幾攰，但慢慢習慣左，冇問題，宜家夜晚10點後條街仲係好多人

真心831之後無撘lu , 而家有時要行穿過個站去第二邊都覺得怪怪地咁。
其實，巴士真係好多地方都去到，識撘真係好快，起碼車長見到你追巴士會等埋你先啦！
其實，黨鐵做埋d咁樣收早嘅小動作，只係想增加市民對於運動嘅反感，想爭取游離份子支持正苦！
算吧啦！樓主唔使挑起呢啲無謂嘅議題！

其實係乘機節省成本？
十點後車費 cover 唔到營運成本（電費）
機場快綫尤甚，基本上變咗機場職員快綫，個個搭 $26 出青衣，賺得唔夠多。

Sor 轉咗搭巴士

等20min 巴士，都唔會再坐黨鐵

點解好難唔搭 ？

Sor 冇搭黨鐵冇理佢收幾點

係 接受咗 已經無再搭了

廝殺列車唔係咁清楚

晚晚11點收工搭的士 成舊水 就乾塘

真
我跌銀包無試過搵唔返
執我銀包嗰個仲緊張過我

全港反思長工時OT文化，幾好丫

我都唔搭
關我撚事

唔搭就得 關我撚事

可唔可以早啲收呀

集合小股東唔可以有行動咩

已經無再搭狗鐵，有乜所謂

夜晚坐開巴士 對我無影響

自願退出市場

上水到石門有冇辦法？

今朝都係到諗係咪有生之年都見唔番黨鐵收夜過10點

好耐冇搭過

其實真係無所謂

佢日日早收，啲沿線商場建築群咪拍烏蠅

唔係接受, 係攬炒其中一個要素

你估受影響最大既係商戶定係市民?

又話冇零件
扮乜撚野維修

扑九佢，全日唔開？

當佢無到就得！
等佢知道唔一需要佢！

佢都ON9

全香港得佢一種交通工具咩

香港好撚落後
連鐵路都無

做緊嘅當然冇得郁，但你想炒個貴請過一個平嘅人，到時就唔會有人黎見工，因為怕冇車返屋企

習慣下唔搭狗鐵啦

10點後坐巴士

佢日日收十點 你叫做維修返十一點果班點返工

香港人特質：慣

佢中意啦 我又唔一定要搭
搭巴士好過啦 又有得坐
但我會繼續屌佢廢

零售 飲食夜晚靜到
攬炒之母

點解咁多人都覺得冇問題……

乜原來有開㗎?Sorry日日搭巴士唔清楚喎

根本冇整過啲閘機仲係人手

仲有巴士小巴的士㗎嘛宵乜撚禁

慣左唔搭仲好
最近熟左好多條無坐開既小巴巴士線

W3>284

最好聖誕戈排日日9點收

仲有好耐都無聽過既嘟嘟嘟唔係普通既嘟

執撚咗佢啦

認真
無搭
鬼知佢收幾點

我一直當巴士做主要 Empty R 次要

而家搭黨鐵係兩蚊架咋

同佢講， 當人老左會有一番新既體驗

冇錯 聽好人話咩黨鐵閂10點啊 要走啦
根本唔應該俾黨鐵影響我地日常生活
冇黨鐵咪搭巴士囉

呢個就係罷搭同含淚跳閘繼續搭既分別，話明反就直接罷啦，又要反又要搭

完全唔影響

最好日日早收，搞到死城咁，要商家佬嘈政府，要burn with us
明明就係合乎我地既方向，呢個唔係接受、習慣

冇搭所以冇留意
而且平日維持低慾望低消費
唔出去洗錢早早返歸

我愛坐巴士

我諗九巴都想開 但運輸署唔俾佢開
大西北而家好需要巴士綫
仲有輕鐵751 不如cut鬼咗個友愛站
以後改去三聖算

朋友買左全月通可以申請退款

根本就借地鐵維修黎宵禁

日日仲有巴士 熟讀巴士線就解決
由得黨鐵自己打飛機

Exact7ly

尖沙咀，旺角，銅鑼灣果堆
尋日諗住去city super買野，點知九點半就收左

依家日日都搭巴士小巴

唔止接受，仲支持

坐巴士 理撚得佢點 最好就執咗佢

強烈要求佢變返8點或更早時間收鐵

搭巴士加船

調節左自己生活習慣，唔搭黨鐵都冇所謂了

寧化灰燼
不作浮塵

完全唔知道佢幾時開

【突發多圖】原來元朗國文宣已經係咁 其他區幾時先肯升級？

1020尖咀見1020尖咀見1020尖咀見

提唔提都罷
等佢整好再裝修

咩叫港鐵？現在不是只有黨鐵嗎？！

其實得黨鐵宵禁影響唔到啲咩
有巴士小巴番去邊個理佢宵禁？

最好執柒佢

掛住OT 唔得閒做休班警

根本夜晚就無維修，只係宵禁
睇吓商家幾時死
旺區餐廳死晒，反而大家早番屋企，住宅區餐廳繼續多人
而家培養咗呢個唔去行街唔去食野既習慣，第時開番佢都係繼續死
真正攬炒之母

根本犯罪率低同有無黑警無關
呢幾個月大型罪案少，兇殺案又少，因為全部都係警殺
連交通意外都好似少咗

開始燒到去地產霸權

因為唔搭 所以接受

叫埋屋企人用

太古返太和，有時ot完307p已經開咗尾班車

可以巴士去旺角再轉巴士返嘅不過返到去唔知幾點啫

push

撳錯負皮
聽到嘟啲嘟，即刻覺得自己後生咗
不過依家已經慣左用coin搭巴士
如非必要都唔搭黨鐵

Err
冇咩點留意黨鐵，可能已經習慣咗巴士

Same
八達通都唔用
話知佢執笠

有巴士有船搭就得 八達通都退埋

返工個程用長者卡，其餘都係搭巴士，理得佢幾時收

我都係 cash is the king

屌宜個真

又Block 一件傻閪

唔緊要啦

慣左早起搭巴士

無野係取代唔到

小弟有個蠢問題想問大家

如果全民退八達通黨鐵會點

黨鐵不了

不能同意更多！超正

偷偷係車廂裝緊cctv

其實呢度嘅人冇搭

不過出面仲有好多人搭，而佢哋接受到宵禁

係咪應該出去同佢哋講呢？

831後冇搭黨鐵，宵禁最多冇得經黨鐵站去巴士站

無再搭

證明咗冇黨鐵係冇問題

咪由鳩佢賺少啲錢囉～
幫下巴士公司仲好

無計，佢惡哂

話撚知佢唔開

咁未仲好，愈黎愈無人搭，慣哂搭巴士
另外行行都因為咁而早收，爽撚到
最好佢成世都關8點

無咩事都唔會搭，巴士幾好

和里非唔該做自己可以做到既野! 全民擺搭黨鐵!

唔接受！所以直接罷搭

冇搭好耐 唔關我事

+1

已經無乜感覺

點解一定要開到12點1點先算正常
慳返啲電環保唔好咩

整完又爛，爛完又整，整完又爛
提早收工

輕鐵拍到入站都拍唔到出站啦
拍唔到出站過埋鐘
仲要蝕最高車費$7.5俾佢
然後你又要浪費自己時間去客務中心搞
然而搭得輕鐵
附近都一定冇客務中心
先要俾$5先去到西鐵站先搞到

一句講哂：唔好拍

寧願行多一個鐘路去巴士站都唔撚搭黨鐵

down citymepper la， 有路線教學

有冇得用單車代步

叫佢開朝9晚5啦
少爺兵咁

香港人真係好易習慣，自從佢日日刪10點之後，好似冇咗港鐵都冇咩問題

Same here

買架電動滑板車飛車

我都係搭巴士的士小巴

有無人知金鐘仲係咪會迫爆月台

叫美帝制裁埋佢

因為之前買左月票所以繼續搭埋今個月
天水圍站幾日無輕鐵，就快月尾俾人買月票就開始恢復返。。想人繼續買。食屎啦
記得賠返錢俾我補償成日無得搭丫

冇人想理佢

好事丫 幫香港人戒左黨鐵

咁你咪撚搭車囉

由政府個交通政策以黨鐵做主線
巴士小巴做輔助
就知其實黨鐵個企位係邊

Btw我轉搭巴士啦
黨鐵咁撚驚不如摺撚咗佢啦仆街

個人覺得無咗警察同黨鐵一樣運行得好好

真 無視左呢樣膠通工具

今日星期五繼續收10點
樓下個站完全無見過佢維修左咩野

不嬲都搭巴士又有位坐，垃黨鐵不了

true，有藉口早走

上班一族已經適應左生理時鐘千祈唔好唔宵禁

最好日日出，月月出，年年出

成班黑警日日犯法

維修部手足休息

佢都封咗條鐵唔比人返工 點維修

咪幾好

商家冇租意 政府幫手攬炒

生意

要裝新既閉路電視 人面監控影仔嘛 又要比d狗預防有突發性快閃 緊係要封啦
屌老母 垃圾黨鐵 載住班狗撞啦 唔該！

光復香港 時代革命 香港人反抗！

執Q左佢最好
唔係下一次又出軌、撞石屎牆害死市民

True

我驚巴士食唔到咁多客

7個字一班呢啲做嚟交戲嘅就唔好點人搭喇

無搭好耐

坐巴士最好

以香港個巴士網，根本唔駛坐黨鐵

所有不法份子都係黑警

根本呢幾年本身都好少會夜晚坐黨鐵
番屋企坐巴士屯公快到嘔

又怕人冇車返工，又要早收扮維修
維修就唔會日日開啦屌

全世界服務業早收工都幾好

比錢入油好過益佢